呢條片係咪過分解讀？

第39屆金像獎預告 （重新剪接）
Enjoy!

推

海の声は
聴きたくて

君の声を
探してる